一群公務員公開信：若政府對訴求無動於衷 明晚到政總「和平」示威

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

【緊急！請廣傳🙏】公務員要爬山了！
☆守護公務員♡溫馨提示
集會時：
1. 唔好叫任何官員下台
2. 唔好提任何獨立字眼
3. 如遇搞事者，請大叫「公務員，加油！」
4. 唔好出示任何國家/地方旗幟
5. 在集會範圍內，派罷工傳單或呼叫罷工，會對公務員構成威脅，如果派，麻煩請在其他地方
6. 請諒解公務員不能收受利益，不會接受籌款/捐款
7. 呼籲多D人出席，對公務員來說，越多人便越安全

公務員自己出錢出力，仲犧牲前途站出來。集會期間和完場後，都必須和平、理性、非暴力。兄弟姊妹們，齊撐公務員💪

明晒

推

支持！

重要！